如果腥香港人做警察應該叫咩

新。公安？

公安 (香港支部)